關心姜b嘅請入一入黎

我屌晒你地老母呀！
依家打緊仗呀！姜咩撚野b呀仆你個街！
俾人打到爆晒缸拉9埋嘅手足又唔見你地咁緊張？

光復香港 時代革命

銅鑼灣見！

正想入黎屌姜乜撚b

對唔住琴日真係太嬲